邊個仆街係三聯書店摺到d書皺撚哂 ？

唔好問我有無圖
大家千祈唔好咁做
D書咁仲點賣

會唔會中華書局同商務都有

我朋友個看更既朋友講 佢好似係商務做 佢有個位叫 特派員 就係被派向對手書局.....你明啦